<resources>
    <string name="app_name">Aventures en Gulpiyuri</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_portada">Portada</string>
    <string name="tituloFalloConexion">Error de conexión</string>
    <string name="mensajeFalloConexion">No se ha podido establecer conexión de red.\n Algunas características pueden no estar disponibles</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="activarLecturaAutomatica">Lectura automática</string>
    <string name="mensajeLecturaAutomatica">¿Desea activar la lectura automática?</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="primeraPagina">Aprovechando\'l pocu sol del branu asturianu decidisti date un bañu en Gulpiyuri, non ensin antes entrar nuna de les cueves ente les roques. Nun sabíes lo que podíes atopar y taba bien escuru, asina qu\'encendisti la llinterna.</string>
    <string name="primeraPaginaTTS">Aprovechándol pocu sol del branu asturianu, decidisti date un bañu en Gulpiyuri, non ensin antes entrar nuna de les cueves ente les roques. Nun sabíes lo que podíes atopar y taba bien escúru, asina qu\'encendisti la llinterna.</string>

    <!--Tiene que haber una segunda página para TTS y otra para el texto porque no pronuncia bien.
    La que pone TTS tiene cambiadas las X que pronuncia mal por sh-->
    <string name="segundaPaginaTTS">¡Oh, una Xana! Taba llena de feríes de tar na cueva atada, asina que coyístila en brazos pa sacala d\'ellí. Cuando salíes de la cueva, un Cuélebre selvashe apaeció y díshote daqué: “Pa que vos deshe salir d\'equí responderasme a una entruga”</string>
    <string name="segundaPaginaTexto">¡Oh, una Xana! Taba llena de feríes de tar na cueva atada, asina que coyístila en brazos pa sacala d\'ellí.Cuando salíes de la cueva, un Cuélebre selvaxe apaeció y díxote daqué: “Pa que vos dexe salir d\'equí responderasme a una entruga”</string>
    <!--Pasa lo mismo con la tercera, cuarta y quinta página-->
    <string name="terceraPaginaTTS">“¡Per bién, atinasti! Podes dite, pero ties de saber que pa salvala tendrás de deshala nel mar. Si toca\'l suelu perderasla pa siempres”</string>
    <string name="terceraPaginaTexto">“Perbién, atinasti. Podes dite, pero ties de saber que pa salvala tendrás de dexala nel mar. Si toca\'l suelu perderasla pa siempres”</string>
    <string name="cuartaPaginaTexto">Salistis de la cueva, pero taba baxa la marea y yá casi non quedábente fuerces. De sópitu un Nuberu salió de tras de les roques.\n - Puedo consiguir que xuba la marea, pero preciso la to ayuda.</string>
    <string name="cuartaPaginaTTS">Salistis de la cueva, pero taba basha la marea y yá casi non quedábente fuerces. De sópitu un Nuberu salió de tras de les roques.Puedo consiguir que shuba la marea, pero preciso la to ayuda.</string>
    <string name="quintaPaginaTTS">La mar shubió y deshasti a la Xana nel mar que diote les gracies por salvala del malváu Diañu, regalote la so diadema de flores y sumió so l\'agua. Fuera una gran tarde d\'aventures, pero yá yera hora de dir a casa, asina que shirástite y abandonasti Gulpiyuri.</string>
    <string name="quintaPaginaTexto">La mar xubió y dexasti a la Xana nel mar que diote les gracies por salvala del malváu Diañu, regalote la so diadema de flores y sumió so l\'agua. Fuera una gran tarde d\'aventures, pero yá yera hora de dir a casa, asina que xirastite y abandonasti Gulpiyuri.</string>
    <string name="pregunta">Na imaxe podes ver un busgosu. Según la lleenda ¿qué fai esti personaxe con cazadores y lleñadores?</string>
    <string name="respuesta1">Escórrelos hasta que cayen per un cantil</string>
    <string name="respuesta2">Convída-yos a so casa a tomar sidra</string>
    <string name="respuesta3">Colgalos d\'un árbol hasta que prometen nun volver pellí</string>
    <string name="title_activity_pagina_tercera">PaginaTercera</string>
    <string name="title_activity_pagina_cuarta">PaginaCuarta</string>
    <string name="fin">FIN</string>
    <string name="entrugaIncorreuta">Respuesta incorreuta</string>
    <string name="pruebaOtraVez">Nun ye correuto!! Xuega otra vegada.</string>
    <string name="irreconocible">Non t\'entiendo</string>
    <string name="escribeOtraVez">Vas tener que dicime el númberu otra vegada</string>
    <string name="enunciadoJuego3">Escribe\'l númberu de sumicius que ves na imaxe</string>
    <string name="TituloJuego3">Demasiaos sumicius</string>
    <string name="title_activity_oscuridad">Oscuridad</string>
    <string name="salirOSiguiente">¿Quies salir o dir a la siguiente páxina?</string>
    <string name="siguiente">Siguiente páxina</string>
    <string name="salir">salir</string>
    <string name="volverAVerMensaje">¿Quies volver ver esti mesaje cuándo nun tengas conexón?</string>
    <string name="repetir">Repitir</string>
    <string name="noMostrarMas">Nun volver amosar</string>
</resources>
